美要求六大學府上報華獻金紀錄

節錄

美要求六大學府上報華獻金紀錄

美國哈佛大學

美國國會近日以國家安全為由，要求哈佛、耶魯及賓夕法尼亞等美國大學，提交自2015年1月以來收到來自外國的禮物或與之簽訂的合同或協議的未經編輯紀錄。

堅決清除中國代理人滲透

四名美國眾議院監督與改革委員會共和黨籍議員引用美國《高等教育法》第117條，致信芝加哥大學、德拉瓦大學、哈佛大學、紐約大學、賓夕法尼亞大學和耶魯大學校長，要求。。。。。。。。。。。

美國城市大學政治學教授夏明分析指，。。。。。。。。。。

根據美國教育部紀錄，這些大學接受了來自中國、沙地阿拉伯、俄羅斯等數。。。。。。。。。。。。。。。武漢理工大學的名義籌備國際研討會、發表論文及申請專利。

美國之音

早就要啦